﻿Typické použití: pokud opravím chybu, jejímu prvnímu (kořenovému) příspěvku přidám tag +Fixed. Tím všechny odpovědi označím jako Fixed. Pokud pak třeba zjistím, že něco z nějakého podpříspěvku opravené přeci jen není, můžu tomu příspěvku dát -Fixed, a tím zas řeknu, že on a jeho odpovědi Fixed nejsou.
